（法律L入）想問我咁做會唔會太仆街？

是咁的，屋企住村屋門口有塊空地，屋企人近日拎咗啲元貝返嚟生曬，咁我就去幫手反吓啦。咁橋隔離住咗一堆蝗，於是我反時用鍾景輝既語調大聲朗讀中史書入面49之後到文革嗰部份嘅內容，最後佢選擇開大收音機扮聽唔到。想問如果我keep 住日日都咁做會唔會出事？

PS:隔離屋有兩個小蝗。

唔好比佢地錄到你片/音果啲就ok.
唔想煩就自己錄音日日播，當自己跳大媽舞is ok

0/10

放緊sem break 冇搵part time

巴打建議可以考慮

真人真事改編

無元貝圖點討論?

關法律咩事？

元貝等比人加料